屌人投白票嗰班有啲係五毛開post搞事膠化支持港獨既人

請大家留意下班開post呢班人有部分係活躍開波台同動漫台走過嚟時事台詭辯搞事。

企圖用投白票=五毛。企圖stereotype哂所有人係五毛呢個邏輯去膠化反五毛既人

How about 呀廢同五毛狙擊手？
佢兩個最落力

咁我又認為五毛狙擊手
唔係五毛

只係太激動

係

上面一堆

55

呀廢肯定係5毛

你有無見過佢屌共產黨，屌習總，評論支那？

每次選舉，佢同關愛座製造好多post洗版

擺明收左錢